幾時香港都好似美國散戶咁一齊打爆香港做空嘅對衝基金？

幾時香港都好似美國散戶咁一齊打爆香港做空嘅對衝基金？

北水無限bug錢

香港狗會拉人

全香港老散加埋都未必有北水十分之一

之前炒一傳媒已經人拉

香港班廢物
北水掃兩星期貨，竟然唔繼續托價，有貨就沽，呢班垃圾真係冇出色，北水未停過，呢兩日又係北水流入不過大跌

請問而家大戶沽空緊邊隻港股
你講嚟聽下

香港傻散係咁
鍾意一破頂就沽

然後比人國愛法？
睇下肥佬黎點比人拉先

香港人驚死蝕咁，有撚咁齊心咩

香港唔可以無貨沽空 好似係